返工去唔到銀行開戶口可以點做？

唔係正常都開左戶口先返工架咩
入職個陣都拎埋你出糧戶口資料

Lunch time

份工比狗返?

樓主中學雞連銀行戶口都無，就唔好以為人人都係咁啦

諗住返工就去開定户口架啦

Sick leave

邊有公司會請唔到假

你份工真係比狗返

你做保安呀 lunch time唔能夠離開公司

可唔可以講下咩工嚟，等大家唔好入去

唔好去開 到出糧日話收唔到

搵過第二份工

辭職囉
一個星期返六日 lunch仲要唔比離開公司
狗都唔做

同返你公司講囉

今次份糧就當買個教訓囉

屌你老母弱智中學雞

咁咪做義工囉on9仔

低賤過狗 正常一份工 開個濕9戶口行開行埋 講聲有鬼人理你咩 請假都請唔到 弱智

可以用住我戶口先，遲d比返你份糧比你

以今時今日香港既銀行網絡 一間公司出糧仲要指定銀行已經ON9 假唔比請 lunch time唔比出去 一星期返六日
當買個教訓 人地擺明想炒你 幾日糧當蝕佐啦

飲食業？

一係射一日波 一係做義工 自己諗

食lunch去開

用中信銀行 inmotion app

你間公司叫咩名？等各位巴絲唔好見

一係你兜口兜面同佢講要請幾粒鐘假去開
一係你扮病請假去開
冇其他方法
唔洗問
慳返啖氣

唔好講笑
好多濕鳩細公司為左慳唔同銀行auto pay 個十蚊八蚊手續費迫你用指定銀行
JobsDB 廣告費都俾唔起既公司真係唔好做
當年岩岩畢業都中過伏

原來射波真係會俾龍門救出

打斷自己隻腳俾唔俾請？

正一狗奴才
話你呀 垃圾樓主

有咩工係請唔到假

又一個奴工

叫佢出票 唔出就勞記見

出支票？

冇可能唔畀你請假
連lunchtime都唔行得開 痴線
我係你就搵過第二份, 叫佢出糧用支票

咩叫假都唔俾請
你自己on9咋?

為咗慳個十蚊八蚊bank charge要人開新戶口
Lunch time唔俾離開公司
行開1-2個鐘都唔得
仲要返6日
呢啲工俾狗做
做份m記/7仔都好過你份西工
搵過份算啦

Citibank，開到7點

樓主會話朝9晚8 ,去唔到

唔比請假

樓主係咪賣左身比人做奴隸？

狗都有得出街行
樓主轉工啦，點解你唔覺得有問題架

唔比請假都講得出 衰撚過做狗

睇到樓主話“唔比請假”就無睇落去

你話鳩知佢啦，洗乜就佢
佢夠膽就唔好出糧

sick leave 放假無話請唔到，係你淆底唔敢請姐
仲要講緊出糧問題 老閪都搞左先，呢個係自己最urgent問題
記住 你打工架咋，盤生意唔係你，你最重要係份糧

做個份工頭一個job係老闆叫我叫即刻去我去銀行開戶口

打去勞工處問囉，又要指定銀行又要時間開戶，垃圾工

等到下個月八號

以上既情形係出現係低賤既工作，廚房佬都有得落塲

你諗諗自己係返工定坐監啦

屌你老母柒撚夠未姐
廢人做廢公司

份工係西 但樓主都無撚用
Keep住做成世啦 請個假同lunch出去都唔敢

你同你老細講定聲先話lunchtime要去銀行開户口啦,我覺得呢D一次半次行開冇問題嘅

柒到咁 樓主咪撚搞笑啦
哂撚哂咁撚多年屋企人養大你
去死啦仆街

其實唔應該屌9樓主
應該屌9 香港銀行

樓主太純真

你老細諗得幾撚通透，返工先話你知出咩戶口，之後再唔俾你開戶口

痴撚線 正正常常開個post問下問題
最後都變咗比成版連登仔惡意攻擊